{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2187727232/gangneung-windmill-pension-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061349&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=53636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314277434&selectedRatePlan=382833487&expediaPropertyId=68335226&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 꿈꾸는풍차 독채 펜션"
    },
    "text": "江陵夢見る風車の離れペンション (강릉 꿈꾸는풍차 독채 펜션)\n江陵夢見る風車の離れペンションは、眼目ビーチから7.4kmの距離に位置しています。ホテルサイズ : 九つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):7歳チェックアウト時間:11:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満7歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 客室内の無料WiFi、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵夢見る風車の離れペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションは眼目ビーチから7.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵夢見る風車の離れペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションには九つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションのチェックインの開始時間は15:00であり、終了時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションの最低チェックイン年齢は7歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションにはフロントデスクがありません。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションでは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内のインターネットはありますか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションでは客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "江陵夢見る風車の離れペンションでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 522
    }
}